加國保守黨黨魁：若執政，會制裁違反香港自治和中英聯合聲明的中國官員

AN O’TOOLE GOVERNMENT WILL STAND SHOULDER TO SHOULDER WITH EVERY CANADIAN, THE PEOPLE OF CHINA, AND NATIONS DETERMINED TO CONFRONT THE PRC’S INTERNATIONAL AGGRESSION:

Build an international coalition to decouple free and market societies from the People’s Republic of China.

Impose a combination of Magnitsky and economic sanctions against Communist Party Leaders that:

Are responsible for the imprisonment of Michael Kovrig and Michael Spavor. If they are not released within 30 days, key leaders starting with the President, Premier of the State council, the Chairman of the Standing Committee of the National Party Congress and the President of the Supreme People’s Court would be subject to Canadian and global sanctions;

Are responsible for the concentration camps that millions of Uyghur Muslims are being tortured in;

Are National Party Congress officials responsible for betraying Hong Kong’s autonomy and stand in violation of the treaty between the United Kingdom and the People’s Republic of China;

Conduct cybersecurity attacks on Canadian companies and institutions.

Revoke visas of those that fall under sanctions, including graduate students identified by national security agencies of espionage, and grant asylum to Hong Konger and mainland proponents of freedom.

In the aftermath of Beijing’s decision to end Hong Kong’s autonomy, declare an end to the “One Country, Two Systems” policy in Canada, including all the exceptions, including extradition agreements, that an autonomous Hong Kong administered region once enjoyed with Canada.

Support the brave people of Hong Kong fighting for freedom against the Communist Chinese regime by:

Supporting a “Young Talents” program to encourage young people from Hong Kong to come to Canada to study;

Not using any arrest, charge or conviction for protesting in Hong Kong as a rationale to deny visas; and

Making it easier for the Hong Kong Canadian community to sponsor the refugee applications of pro-democracy activists fleeing Communist repression.

Battle of HK
Welcome Canadian Army